港島八千租屋根本無希望

連續n年樓價全球第一

最低稅, 最多錢淨你唔講?

2 個人一齊儲5,6 年根本岩岩好
如果單身咁買乜柒野樓?
留返比有需要嘅家庭啦

劏房咪有囉

百零尺大把啦

劏房咪有囉 細到比狗住咁解啫

北角美輪大廈，劏房，61年樓齡

同人夾租咪得，幾多兩房都係萬三樓下

邊度好？唔使供？
喺香港居住問題明顯係問題
唔好合理化件事
利申無諗住買樓 純討論租金昂貴

兩個人住日日煮飯點睇

俾多少少 其實新d studio 都有得煮 你真係8000max?

大把劏房啦

租房可以，想租間屋第一日響港島生存？

8000租港島，訓醒未？

供求問題，租金合理

租酒店可能有機